覺唔覺8成空少都係modern prince

姿體優雅 周遊列國 吃盡世界美食

唔講都唔知係幫人捧餐 遞毛巾 沖杯麵 洗廁所 喂一係你比心機做 做得好自然有人欣賞你 唔好又要做 又要嫌三嫌四 又要嫌客西 又要嫌辛苦 又學埋空姐講是講非

利申阿哥係空少

份份工都有辛酸 講下都唔得？

呻還呻 放工呻飽佢 唔好返返下工搵客發脾氣

份工人地又唔係你 你理得人

我只係覺8成空少都係Gay

都不知幾多扮gay扮buddy食囡

On9

空你老母少咩
空中服務員啊

modern Prince都要serve我呢啲公屋仔

咩modern prince
俾我抽晒水摸晒賓周嘈都唔敢嘈

係機摸定酒店摸先